換電話 C7 PRO VS ZenFone 3 ZOOM

C7 PRO有 QC3.0 有NFC
ZF3 ZOOM 好似影相比較好
2部都長氣
應該買邊部定有其他仲好既推介

筆直得3K左右

3k 夠買zenfone 3 zoom 咩

電訊數碼上台價

樓主淨係要續航力？

唔想帶尿袋

最長氣就係zf3 zoom啦應該
或者moto z play都幾好評 軟件會好過asus

千萬不要zenfone 3 zoom
啲QC完全唔掂
好多人個mon個底都有條白線

之前幫老母買部ZF3 冇事以為OK 點知牙石睇黎都仲係伏伏地

比多少少上C9 PRO

係你出POST 前一日幫老母買左三叔C7 PRO ,
部機個側邊D制真係有D似IPHONE,
同老母胃記買3098加送一堆唔等洗既野,不過可能其他細鋪會平D

moto z play

MOTO=lenovo

我老豆果部就係咁，真係垃圾qc